的士佬撞死人, 黑警仲未破案?

D 差佬有冇咁廢呀?

潛左水，等公安交功課